柒警咁撚樣判法 下次咪周街殺人都得？

清算時間未到啫，當我哋思維成為社會主流，到時就係真正清算時間，法律制裁唔到佢，佢都會生不如死